點解大窩口站成日有陣臭味？

次次一打開門就聞倒

Sor

仲坐黨鐵

有口氣